本港新增32宗確診個案 包括卡拉OK群組小型爆發

本港新增32宗新型冠狀病毒確診個案，其中24人有外遊紀錄，包括12名留學生，部分沒有外遊的患者曾到過尖沙咀 RED MR卡拉OK 的聚會，衞生防護中心相信屬一個小型爆發群組。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，7人在本月24日晚到尖沙咀RED MR卡拉OK聚會，其中5人已經確診，另外2人將會被送到檢疫中心。她表示，有人在當晚已經發病，相信互相傳染的機會較大，又指暫時未知卡拉OK的其他職員有沒有病徵。

港豬: 卡拉OK無得叫外賣, 所以一定要入場唱歌撐

香港仲有樂壇？定係唱泡菜